831民事訴訟

轉寄：[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

(屌你老母同我推爆佢)中華基金中學揚言邀請防暴警察打壓學生

推爆佢!!

推呀！！！